[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ 得光龍得天下(48)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

用曬D羽毛打高級博EX,拎夠銅餅升建,然後就可以輕鬆打WAVE打分了

得隻光弓+新pool 補

有無新pool 光補食評?

係咪100%出ex
次次都有...

wave5領死團

刷p無煩惱

終於過到惡夢
但係唔比人清毛, 協力係咁斷點玩呀

留名被曬

個活動都唔需要補
應該冇人升..
我都放左係度

顏值

唔係囉

日文巴 我想問吓光槍招被動 OD削減+30%有冇用?
你打王個時Feel唔Feel到扣得特別快?定其實冇乜分別?

爽爆既60抽+1次免費10連
新4星光龍*2 1隻4星光槍 公廁光斧 新5光槍 同埋1張新5星卡 另1張5星阿叔卡就唔中

可以留石等下個POOL

用爆發攻擊條BAR真係扣得快好多,但槍招爆發好易插唔中

宜家每次升活動建都要收埋光屋再擺出黎先有返d加成

打唔贏ex

建築肝完 專心打刷分關

啪左幾多石

升愛德華應該好過升4*奶?
無光槍

隻王咁Q大隻都幾難插唔中

送既護符仲勁過抽個2張 笑死

一定要用爆發攻擊先有感覺?
普攻個陣係no feel?

會插左係旁邊唔扣血,試過

爆發攻擊一下扣1/5

啫係升完lv會冇加成，要收納再拎返出嚟先得?

光斧2秒 升高d設施 打爆你2分鐘
唔好再迫害我光斧

500石內 好似係

個建築閹左個聖壇加成

升緊嗰時係咪都冇加成?
我收埋光屋直頭0%

收納光屋再攞返出黎

收納糖果屋再拎出黎?

技傷20% UP
勁過晒大部份ge 5星符

差7秒有稱號

不過咁做會冇左活動建果幾%
但光屋兩間個數字高d
冇計

5分1 咁咪連吉5槍咪即刻break

80抽冇5星 有冇手足講下點樣玩落去

4星龍先係mvp

抽多20抽就有

繼續玩
反正呢個pool你地話垃圾

有4星30%攻龍 抽唔抽西爾琪好?

我唔識用槍連儲力
理論上5－6下就break到

SH 無佢都夠打

抽

抽,勁到仆街

隻西爾琪痴撚線

天音同愛德華
升邊隻好
抽唔到光槍
光斧輸出又唔夠

又迫害光斧
利申用緊愛德華

4星新光龍究竟係咩樣

有無片.
你中左?

你就唔夠

升晒兩隻 光刀優先

my wifi

光得兩隻四星弓
抽唔到五星新果隻得隻愛德華... 洗唔洗升佢....

新卡惡作劇P+%
四隻角都裝係加數定計最大個%？

愛德華先係5星!

點睇活動把3星屬槍 ?
招技幾勁?

加晒

無條龍你都應該唔洗玩呢次活動

無片睇

我有光斧

仲未有光槍

我唔甘心

本身抽佢免費送既兩張十抽卷中咗光槍光補 跟住用多40抽抽中隻五星水龍加兩張五星卡 剩返一千石 單抽三次中咗4星龍

好撚cult

又話SH唔抽
而家第4隻咩黎架?你講呀

有人想知？

打慣左後,呢次要拎滿分應該唔會好難,希望過到個2分鐘稱

呢隻南瓜算唔算魔法生物

10連券送架

稱號get

咁癲?

10體＝9千幾分 刷滿easy

有無得買突四星龍果粒石

你地玩野引人抽 定真心勁??

升武器啲道具 點拎最快 除咗課

你叫抽呢個pool既人情何以堪

真心勁
但抽唔到唔會玩唔到呢次活動

真心勁

真心勁,條龍仲勁過上轉利維坦

wave4 auto流

個活動太易，唔駛破wave5都7500pt，攪到升隊光隊都多餘，淨係帶頭光斧升爆破到wave4就算

可以留定資料打下個活動，btw下個活動咩屬

今次活動all in之後表示
我個心好撚痛.jpg

個購買bug 轉個google account就解決到
想課了

送多次十連

石去石還在下次再課啦

不過wave 4 d分同5都唔係話差好遠

花式送

點解我wave4先得2000分
你地有成萬分

最後嘅機會

返工可以自動比佢打到W4 刷PT

2 pack 只係中左8條4星光龍
而家活動玩落都算有D安慰

要突滿先勁？

打住餅等佢fix建築

0突都勁到仆街含家產啦

依家打關卡住左?

me too

重開

第一次見隻game 吹奏 無片睇

光槍破OD快到痴線

得主線光弓同3星新光刀練邊隻好

光刀

連線係咪有bug? 啲人成日企係到唔郁 衰撚過啲AI

完埸又卡住冇限loading

個人覺得好過精得同30％龍，前提係突左

等賠償

10抽券中咗

co op 打打下boss唔郁
打完出唔到關

都要賠啦

追唔追4星龍好
仲有40抽
無課

我都係一樣卡死左...

睇黎你都係純睇數字

儲儲下儲夠25000覺醒之露
拎黎升光刀/教官5*/升EX技好

bug到傻...

卡到傻左

教練 我想打機啊

+1 我有貞德
但係覺得0突新4星光龍都勁撚過佢

連場都唔比人開

佢個普攻先係賣點

唉越諗越過份,有咩理由百鳩幾抽都唔中1隻4星光龍

貞德係光補先用
補血量同血量掛勾得最多

BUG左我2場,食左我D毛

好似幫你光速打飛機咁

其實係咪應該用餅乾換武器？

係 所以我貞德留返比光奶用
就算中咗光槍都繼續追新光龍

有無片睇下

招普攻啪啪聲

唔夠wave5隻王打 仆街
冇光槍既巴打點過

決定用愛德華打哂成個活動

20抽 光槍x1 暗龍x1 普通5星符x1 活動5星符x1 新光龍x2 新光龍張符x1 新4星女x1
滿足了

換 唔換正契弟

3星光刀輕鬆過

第一次見隻game 吹奏角無人拍片 無片睇

又block一件

無片都有大把人課

幾環咩武

4*光刀 40環
建築物升滿
輕鬆拎稱

點解光槍前面冇個新字?

30環 40LV 5星2階未突

仆你個街
我9000石先得隻光槍

留一點想像空間

哇 光槍專武招技大力到

光奶應該搭貞德定4*光龍
課左 抽哂 得光奶 木法兩隻5*

真心？
我唔太清楚 所以先上黎問問

留意佢普攻hit數同傷害

奶係配貞德
刀係配新光龍

咁都過到WAVE5?
3星光刀 係咪3星 冇上4星/5星

有冇新4星光龍啊
光速屌到隻王啪啪聲

上左4星 無新龍

第149抽都係冇閪爾琪

過wave5食技能組多過食數值
你有減防會易好多

好想要新光龍呀

有光槍未

今次個活動無抗詛咒打條撚

搞咩撚 狂卡係到 之後斷線

點會呀
木法都硬爆過啦

輸硬

有 但可能今日餵左隻臭西貞德
新龍化時間太短 試唔到D咩

118抽嗰時有啦
係追隻琪妹

岩岩抽中左 但數值唔係4* 30攻光龍好咩
我光斧36環都唔夠打😂

斷線唔係問題,但食撚左我2毛先係問題
都係等佢順返先玩..on99

個ser係咪收左皮
我連續幾場都係咁

狂升個建築成夠200%以上
輕鬆輾過
btw 個server 好似死左

普攻篤幾下已經勁過你30好感貞德啦

死ser又送10抽卷啦

近戰硬食架喎

得150%
那來200%

詛咒又唔係黑暗
有咩問題

晏D我再試下先
冇曬體啦 D毛都清埋
超龍 帝國今日果D獎勵全部仲未打

活動護符好似得4張 最後要你用晶突

點會呀,有得換

送十抽中左上期隻水龍...

頭先訓醒起身心郁郁抽下..忍唔到手ALL IN左成萬石先中多一隻迎光槍.有D覺自己ON9 但好在都叫中左..而家得返65鑽

all 唔 all in 廿抽好呀 新光龍呀

本身嬲嬲地想小課抽隻閪琪返來
見到1560鑽要成hkd $248
不了
用隻垃圾3星突滿算鳩數 嬲

即係點

50南瓜1張
75南瓜1張
points 2張
仲有張去左邊呢?

唔好一味睇數字

100南瓜

即係會復刻

屌，又斷線

屌你又比多條暗龍我

仲有十抽諗住博條新光龍
見到補底金龍應該冇死啦
屌你老味轉彩比隻我有既菠菜我

d石抽龍係咪得佢一隻有出卡？ 特權

no ff

訓咗冇睇 新光龍上咗神台未
有課長課到突滿未

應該係落返普通池不過機率低返？

菠菜

邊到100南瓜?

我要求4星金鋼石都好應該有得比人買

我四星攻暗龍抽到差一隻滿破 下次光活動我拎出黎屌哂d怪老母

如果你今次有抽到，咁之後再抽而中返佢嘅機率應該係x20倍

召喚活動
即係可能等埋聖誕正月個d 炒埋一個pool番兜俾你抽

換完75南瓜就會有

寶寶 here?

下次光活動會出隻新暗龍
利申4突左

oh
咁應該一年得一兩次

呢個唔係咩

天音B.B. 世界第一

全暗隊平鋪

打咗6場高級都冇ex

問條龍勁唔勁自己睇下攻速傷害

課金抽爆佢
限定龍啵

係課買就每月包
318 2000石仲有其他好野

無光槍

龍先係大獎！？

Yes

2次都係龍大獎

好撚貴,10抽要250蚊隻game傻撚咗?
拎晒去食明將都冇咁嬲

愛德華真心好型
好心幫佢打J
呀唔係 幫佢覺醒五星先岩

Ching心水ching

天音值得升?

wa..

喪中暗個條血& HP + 20%
屌

隻GAME係咪虧左, 同人連機, 打死左隻王之後卡住

打帝超

想問3星角係咪冇畜力攻擊
d怪成日開金鐘罩
覺做4星會唔會有返？

刷帝國 再唔係喪打活動拎d廢料升

要開環

光槍好勁

解放環先有

個server壞完未?

個ser做乜鳩

抽左13000石加免費十抽中左四條光龍
有光槍
想棄，得隻光補

等賠償啦

4*果隻

on9 game set好隊入場變左第2隊

連wave 5 隻boss都唔夠打,點兩分鐘

我想打機呀

升爆建再打

帝國係咩關

新光補有冇用

升5*實有用

明CHING你..我都ALL IN先中左兩隻5星..一龍一人..

專心打活動..下期唔好咁衝動

單抽中光槍

bye

木法點試都係差十幾秒先拎到稱
唔通就係冇活動建築物既上限

一般兩招都係加血先係好補,呢隻攻補黎

光槍係咪配埋活動武會好d?
而家用緊4星1階槍

升滿建築物未?
升左隻光屬輸出角未?
今次冇得靠人啦

有用 可以丁下 好丁過光槍

同問，用緊4星2階

整左隻4星愛德華,慢慢磨緊建

係

都話左光槍係雞黎, 搶手到都排唔到我

其實愛德華勁係邊?

想棄，100抽4隻光龍，4*3*光活動角
5*新水龍，5*火龍，3張5*符

巴打我同你一樣
滿突光龍 抽唔到光槍
升隻光補玩下算

屌終於拎到稱
打完仲有1:15

木法BB世界第一!!!!!!!!!!!!!!

4隻光龍仲想點,屌你老母

痴線，100抽喎，15000石喎
中4*應份啦

4隻光龍贏晒

係就快啦屌 兩隻5*龍仲想做點

下隻你單抽必中五星, 認真
但係5星乜野你問下任狗先

有光槍都打唔到2分鐘

係應份嘅咩 ?

想棄

吓吓吓吓吓
有人200抽得1隻算點

屌那星All-in哂12000石同兩張10抽卷；
終於中光槍同西龍

100抽就想乜撚都中哂
你都唔撚望下個機率 咁撚好中個個唔洗課啦

有人150抽1隻都冇

唔識玩呢隻遊戲了

今日成日用Wi-Fi serch唔到房用數據就得 係咪得我一個係咁

中4星光西分分鐘難過中光槍

我230抽

中幾多隻

天音好定愛德華好？

叫佢入賭場
216次擲骰仔
中到次666係應份!

愛德華吧

其實都算多5星
你當我一套囉

點解我隻光槍變身係條3星幼龍,係咪中bug

u are not alone

屌你老母

要抽5*光槍要200抽
機率0.5%

升爆建係幾lv
我20lv打wave5都係RJ

有冇人打高級係出唔到ex，啱啱開始lag server之後就出唔到ex

30

快撚D棄啦屌你老母
無人留你呀

30
150%

屌，原來要重on先見到ex

頭20抽一定要有兩隻五星？
啱啱開始玩抽中光萬聖節活動嗰隻五星
但係就冇五星嘅龍

明明抽得好好 咁都棄

光槍同返光槍路人..友技招BUFF同自己招BUFF有無得疊?

有冇4星琪妹
6星龍

Btw瞓咗無未睇哂Po，
得3隻西爾琪係咪照上限解放
同埋光槍愛德華同光補3隻，
使唔使話優先升邊隻先

我屌返你老母啊 垃圾
要棄就快 傻鳩

愛德華勁係邊？值得上4/5 星？

活動一開左完全冇人打帝/龍

唔好難過 下個pool會出返比你架啦

下個POOL

agger

今次應該好啲
羽毛冇咩用

有無巴打幫手解答下

抽齊WOR CHING你

最後廿抽 都無4星龍
但中左5張5*護符

純粹覺得近戰勁d

太刀本身就勁
而且佢技能帶吸血

咁邊個開場?

有咩留返拜山先講

自己要打咪自己開....

無咁多光珠升呀

屌埋你老母

block左佢算啦
on99

屌你老母呀，咁想要光龍我比夠四條你

次次都俾WAVE5果2隻卒搞到打唔切2分鐘,點搞呀

佢真係冇改錯名

巴打潛一潛水先啦

小學雞咩?
郁D就屌人老母 你估你講下就有得屌啊?

有冇人話我知要拎齊所有獎品要幾多分

張送既5星符應該突定全隊一齊用

唔好意思 今個pool我中齊啦
你慢慢發老脾啦

全隊用, 4X25=100%

boss戰咩屬都打得羸

WAVES關就等你個建築物20+lv以上 再係咁咦升隻光先打囉

萬9石夠冇光槍啦 玩住愛德先啦

乖仔

想問下你地D體打SOLO個關 定 打高級 搏佢出EX??

thx

屌萬二石All-in加埋兩張十抽卷架

萬9石

控火短 莉莉都過到啦

光槍>愛德華>光補

龍如果lv升唔盡可以遲下先
不過你擺係到都冇用架啦

1萬石多2張卷
1龍1華仔1 4星光補
中唔到新技卡

嘩屌原來有巴打萬九石大爆死
我萬二石抽到睇嚟都算係咁

惡夢關殺到隻肥仔係咪多D PTS?

5星都冇隻?

Ok Thanks巴打
原本得阿伯光槍，
而家終於有得叫有隊光隊打成長

愛德華艾力克上左5*安慰自己
中左5*光刀

木法既同好呢

有無人收新手號？

未買新手包

根本唔洗抽

屌我重抽咗300

慘

得張火短技卡算唔算有

愛德華仲好過光補?

上面張圖.....
仲暖

活動把槍打怪有冇加成

你係咪買完首抽 抽哂啲石爆死左走去放出黎害人

我都係抽左禁上下
多你2張活動卡同1隻菠菜

天音冇人理

活動黎講姐

岩岩中左
好勁?

冇寫咪即係冇

係咪應該刷高級刷滿符,先再刷wave 關?

同埋d 南瓜餅乾係咪除左升建築就無用?

抽唔到新角 得隻天音唔敢出聲

又真係一隻5星都唔出

1.高級+逆襲 刷滿建築物先
2.升返隻光角 at least 4* (奶就辛苦d) 鳩打5 waves

冇5星果下好絕望

刷高級係為左建築料
你想快d4張25%符刷wave一定係最快

岩岩打場超級光帝 光槍破od真係快撚到癲左
打左十幾秒就break鳩左

好撚想要
不過忍手

刷5-6場ex爆石升到建築上20lv
之後可以掛wave 4

yes

隻新光龍根本係咁

既fast forward版本

發現解2分鐘最關鍵係要保得住班垃圾NPC唔死

放棄左保佢地
尤其係隻暗弓

班垃圾NPC最尾都要同我死一隻,屌拎唔到3冠

不死鳥通常係裝係咩角色到？

天音係幾勁
不過打得好慢，活動建築又得十幾lvl，又無晒光珠可以升

保得住清快好多,之前就係由鳩得佢地死曬就解唔到

火/補

抽石分身抽左2張10連中左愛德同4*龍

岩岩拎走隻暗弓
換入愛德華
即時3冠
仲剩1:22秒

愛德華係咪要升做4星又可以用到？
又要打成長

算,果10石睇下升齊建拎唔拎到啦依家打分重要,不過咁睇,應該無乜難度

今次活動主要係升爆間屋,完左都有能力%加,只係冇左150%傷害增加,變相之後光屬有3間屬性建築(光屬親生仔?)

直接唔帶得唔得

笑死

新光龍cap圖, 要放第一頁

輪流出喳 龍泣碑夠得風

光斧都得 唔好再迫害

P2個隻咩黎?

3*光刀 愛德華

有冇人覺得蓄力攻擊個用法好撚ON9
反轉控制真係好撚反智
點會設計成反方向指向架屌
應該隻手指拉去邊. 個方向或者個圈圈就去邊架麻.

泡泡龍射珠, 射個人出去

習慣就好了

繼續刷錢升屬武

方向我覺得岩喎
圈圈一開頭好唔憤
不過當佢拉angry bird或者投石
好快無問題

10體換9450分
但百二萬肝死人咩

5星屬武

想問其實單抽係咪易啲中五星？
我平均抽三、四次十抽先出得一隻五星
但抽五、六次單抽已經中五星
睇返個概率提升十抽同單抽差不多

光斧打ＷＡＶＥ去到W5 AI死哂比隻BOSS加隻盾佬當波咁踢蓄都蓄唔到力

入隊純升lv

開頭我都覺好唔就手
玩熟就習慣

用撚左龍化卡先打到

all in 火短

機率呢家野...
對於我黎講從來都係得50%

下個版setting到有得改就好

岩岩睇人直播抽卡
中返上個POOL張冰女既卡

我依家先知原來上個POOL既仲有係到比人抽
咁係咪利維坦都仲係到?
咁就好,想要多隻利維坦比水劍用 唔想佢用波塞冬

一入變龍ko盾仔

係10體5000分
auto流
要掛140萬分

仲係到
今日都有人抽到

上個pool唔係限定 就算完咗都會繼續放係pool
只係精選會易抽D
呢個pool完咗就真係無

不過都係過唔到 間屋仔未夠勁

呢個pool完咗
下次會響唔知邊個POOL再有

所以問題就係在於
明明可以好順手咁放圈圈
但係依加竟然要玩家去習慣一個好唔慣既方式
所以我有啲不解設計師點解要咁做

利維坦仲喺度呀屌
60抽中得一隻利維坦

伏up精選

營運聽到了

冇人打木帝超

終於唔洗呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀一個post

我以為上個係合作POOL
唔係合作仲有得抽都仲好
咁我可以留多隻係波塞係到先
中到多條利維坦先突1波塞

開始有d掛住Ya-i ya-i

係咪真係咁多文盲
d角色仲有冇得抽自己開list睇都知啦
唔係話唔俾問問題，只係追po睇到d弱智問題睇到好炆

19lv建築 輕鬆既
btw莉莉利維坦夠過世

屌惡夢打到d ai 死晒

渣ga!

打極都過唔到ex
去升lv係打成長定刷咩關好？

升活動建

木法都夠哂過世

200% P值Up

你果隊咩情況先而家

愛德華係唔係好有用，個個都推

想問好耐抽返黎果張卡好冇用

今個POOL真係唔洗抽都輕鬆過2分鐘

根本唔洗光角都過到

15萬分 26lv 屋 打到好頭暈 真係生病果隻頭暈

係成個pool都唔係一定要抽 (係咪遲左d講)

新光龍就錦上添花
4*入手難度仲要好低

當係免抽活動

衝動抽撚咗咁多，屌

用嚟打活動任或者俾法師用,血滿加30%技傷好勁
但汎用度就活動嗰張,突爆有加25%技傷,唔駛滿血

maxolon

係呀真係好低

好啦我收返

用水劍由wave 1爆到底，根本就唔需要用光角

其實個個pool都可以skip
上次都係

開左兩粒鐘post已經18頁

屌 呢樣真
心都痛撚埋 如果聖誕係正野......

光槍 天音 光奶

一隊主角人物+主線龍已經可以爆機

座野就15lv
次次都打淨少少就夠鐘
又無光珠升其他人

strong hold 成為最大嬴家

正常係兩粒鐘爆post 無人玩啦

打唔贏boss

講真萬8石+2張十連換一隻光槍寧願唔要畀返啲石我
今次活動又唔難打 早知睇定啲

佛心公司 唔洗用當期限都過

我全程只用水劍

光斧

btw 起多幾個lv建築有得打
同埋光斧升高d lv啦

經過呢次
第一代果5條5星龍已經可以正式入棺

刷住餅仔先啦 升到30級咪用光斧打

咪玩啦

我木法都係用緊雷鷹硬爆惡夢
120秒內

有光槍扣你50分

協力正常返未?

所以想問升lv去打成長定係有咩關好
班垃圾ai入去送頭
靠隻光斧一個打

火龍同風龍唔打得都睇得,40%攻
其他個啲真係食得屎

佢咪ex刷緊餅仔

今日果兩個每日箱打左未先?
光斧打成長有咩難度呀
就打成長啦

好難玩啊萬聖節活動
GUN唔到
.GUN

單機活動黎嘅

係連ex都打唔贏
淨刷高級又好似好on9

冇貞德 光補點樣補900up

隻愛德華得3星係咪收得皮

wfc 補
火補不死鳥先係最強補

一直用光槍打過唔到2分
見你用水劍打 我又試下 即刻2分咗

貞德除左幫佢剪腳甲之外已經無用

如果係差幾秒
咁梗係升下光斧先啦

如果真係覺得好辛苦既話
呢幾日擺低個活動先
反正仲有幾日 過幾日打光珠

然後可以4waves auto大法

打場暗光帝 唔好用補入
火補不死鳥仲要等你慢慢儲 利申有火鳥

呢個留言令幾多光槍holder心碎?

冇光槍都得架 yeah

有光槍係威 英雄主義

你p1唔係光槍係乜野?

新光龍 扔都扔撚死隻王啦

已經唔知今日用嘅石個價值去咗邊

好啦 all in體力打成長

AUTO緊 就20萬

光槍既存在價值唔係解果個公廁2分鐘成就
係為左秒破od

咁20萬

好！講得好！

你係我一個double

天音黎架喎

Auto都打得贏

250玩足仔射到唔想射都得啦

雖然係咁但都要補返句

木法bb世界第一

識鍊金

突然變左青樓post

咁易打唔怪得冇協力啦
過幾日會唔會有超高難關打下

我份人就單調d
今日抽左條4星活動光龍已經可以比我玩幾晚

wave4咋掛?
auto打嬴wave5?

掛到W4 光斧今次真係有用
睇到唔洗睇 到第五先會死
光斧今次活動我吹爆

我都係auto刷,wave5 死
5800分

點樣出究極

你sure得光斧可以掛到wave4?

隻光槍幾勁,抽到以後打暗屬關都方便

覺醒3星角有無邊隻推介

有冇人贏到第5wave？知唔知有咩獎勵

想問下3星角係咪最多開到30環?

而家先6萬
點打落去

終於係暗屬關
唔係成長之路限定

掛到啊 去到W5都差唔多係滿血

覺醒

多2000分

係呀 覺醒啦

唔識玩呀

easy

你sure 只有光斧 可以掛到wave4?

我都係光斧掛,有咩問題
唔好以為呢度講得多光斧廢真係廢先得架

下場試下先

我5wave完係9450分
如果做到90秒內/全隊光+龍會過萬

+1

我仲係9000分咋
.gun啊
仲未清哂日任

我垃圾隊
過幾次wave5都係7xxx
唔知你地點解咁高

3星華仔MVP

華仔有咩咁勁

咁而家top 3角係邊3隻?
角呀, 唔駛話我知新光龍

Hater幾多分啊

再試我應該掉爆電話
都唔撚知你地點打

依家先60000

愛德 艾爾 同光斧

有咩角用呀

清左日任未？

好彩上次更新
改到ai識補血 如果唔係又要自己手動回都幾撚煩

咁係木法勁,唔係條龍勁

done

鋼鍊出曬黎

我夠膽講 依家新光龍全game 最勁...

佢持久力有待改善

有冇用，洗唔洗好

5星扮4星

有得升

屌FD LIST D光補唔見曬

冇草比佢隊

單隻光斧去到w3就死

新光龍即係隻女人?

我有
不過冇升過

60抽都無4星龍, 垃圾5星暗龍有兩隻 ...

乜柒都有,但就係乜柒都死Q晒

暗龍都唔知up黎做咩

掛隻光補係度平時都冇人理鳩我
而加個等待名單勁多名

暗示黎 下次打光

差一隻新光龍就突滿

都唔知講乜好

得天音同新光龍 刷左成個下午得十萬分

送個把光槍幾勁下, 應該接近4星3階

得咁少南瓜裝飾換

光龍如果突唔爆，係咪唔突仲好？

係, 攻擊力會低少少, 但係佢招技好勁

新光龍係咪即係西爾琪?

allin儲既石唔中光槍, 升隻3星愛德光刀 升到4環都係用左2/3萬mana only 抵玩

起碼招技好用過加爆擊先

好 聽日課多兩packs 唔中真棄game

我有5星2階, 覺得佢只係差少少

最重要既係
易換
平

即係要用阿伯

整左把比3星光奶用 免費又好用

變相免費送把勁武俾光槍用

留返新年好過啦
信我

留返月底買rdr2好過啦
信我

送嗰張5星符點突滿?
最多得4張

其他冇人打

洗濕左個頭 無得停

真 正月一定好多囡囡同活動

我都係咁話, 用唔用都好都要換返來

隨時每日10抽

真心唔洗一定抽啦

不枉我上次升爆教官

重有個原因係因為想中埋條光龍滿突佢

CY爸爸加任天堂咁大規模 正月無返100抽送點得

依家冇1分鐘仲可唔可以1日兩個post

招2技打得準好撚高傷

留返D石好過啦 要突爆既話 遲早都會突滿
再唔係咪課一個318 有送金鳩晶

個個一野就解好兩分鐘
應該唔可以

真 CY爸爸萬歲

佢果隻4*咋ma
好易突

成長之路陀地 光斧
誰都不能超越

讀心60抽都冇新光龍

抖抖先 每日10幾萬好易刷
今次好佛心

用換把槍 定升把4星2階好？

有就送唔洗專登整 直接整5星

換啦,25粒南瓜幾場就打到返黎

呢句真

5星重覆先得3000覺醒之露 1下EX技能都強化唔到

招技2000X3
仲勁過5星槍2階0突

用換個把, 之後直上5星2階

個ser好lag

係, 5星2階個招4000~5000

你地wave5打唔打果兩隻煩閪

無專登打 打打下就會死左

完埋呢個pool就留石直到聖誕

爆完龍就唔見左

直到新年

我係木法 得閒破下佢防
佢係王隔離就出技秒左

隻槍究竟係咪限黎
公告寫住完左入普池

個auto終於有D用 auto到 wave4 再手動打埋隻王

1萬2千石加2張10連卷 100抽都冇光槍
5星 火龍 暗龍 暗弓
仲繼唔繼續抽好。。。定留下個pool 我見唔洗all in都算夠打？

利申有新光補光龍光太刀

垃圾木法破壞平衡
不過好好J
原諒

唔撚理,儲夠80粒換左粒沙先再諗

我要一出BOSS爆龍打,唔係會害死班AI

留啦 等新囡囡

戰友帶光奶 保AI不死

個人覺得光槍好勁
利申:45環

我隻教官死好Q快,唔知係咪應該點先解到不死

帶全光屬會好D 再唔係試下入少隻

屌你老味水UP?
萬3石中3張廢金卡
菠菜X2 利維坦X1

你地到底點打2分鐘
我打極都打唔到

抽唔到光槍咁升光斧定光太刀好D

廢金卡

係咁連線中斷,你地有無呢個問題

木法唔洗變龍
hea打都剩幾秒

頭4關清怪要速清
王關淨係打王唔洗理其餘兩隻蛋散

係咪維修緊？

活動建幾lv

你都係咁?

利維坦1打10

你建議幾lv
我唔得既

冇利維坦點打event

目前意思非限定

晏就廿抽中光槍，想抽埋光龍，點知抽多廿抽都係冇

有新利維坦

無利維坦無木法無光刀無光奶可以點打

呢次真係冇得抱大腿啦

用光斧 升活動建

唔shame 靠自己

冇木法硬爆同好?

wave1:普攻清場
wave2:行去右邊 出1技 再行去左邊出2技 清哂
wave3:開始前跑埋去中間 出武器技(4*屬武) 要係佢未出guard之前擊殺 然後普攻清剩低果d 儲技
wave4:對準中間果隻小怪放1技 再普攻儲技

wave5先係重點
一開波除非有兩招技 唔係千祈唔好一入場就放技 一定會比人破金身
先等佢鳩衝左一野先 然後再出技片鳩佢
得閒可以用儲氣攻擊 打爆兩隻野d盾
小怪可以用黎儲下技 但如果想兩分鐘內完成 技一定放王 最好就做到片埋王身邊既王

就break時留一留技 一break放哂三招技 輕鬆兩分鐘ko

(break用武器技都打萬3 )

不過唔走即係人人都可以慢慢突光龍

雖然話可以唔變龍都ko隻王
但記得臨尾變一變龍解到成就多d分

木法真係好屈 拎佢做戰友 w3一招就秒晒

以上係咪要建築30lv

其實入人場既高級南瓜獨眼係唔係唔出EX
要自己開場先有
打左5場都冇EX

2點後個時我100%出ex
之後狂連線死ser
到而家,一場ex都未見過

今次入人地場都會開到EX

入人場有wo

我居然黑到咁

我覺得我真係中bug
打極都唔出ex

木法wor
我啲祭壇around 15lv
魔杖訓練所12lv

咩料 係咪偷改左?
auto到wave4先手動都2分鐘內

我同你地係咪玩緊兩隻game

想問下隻4星光補值唔值得升黎入隊

用光斧開auto鳩斬 入到boss wave都仲有01:5x

重開game

睇黎要升埋鐵匠lv7 整把5星太刀比愛德華先過2分鐘
開到40環洗咗4萬幾mana only
抵到爛
不過要用2500露上4星

快刷光洙普通關有冇推介

光補愛德華升邊隻好定用莉莉打就算

屌真係中bug
重開game之後見到有ex係度

無聊望一望光龍裙底
黑色一片 沒內褲

那是黑洞

公告寫muit用專武有可能會搞到斷線

如果莉莉輕鬆過兩分就唔洗咁樣揀

中得愛德華同4*光龍 only
應該升光弓 定 愛德華好

活動換

已經20萬分,但D金籃好少,會唔會打夠140萬都未夠籃

爆蜜糖打?

總共140抽 中得一次五星暗龍同符
點解可以黑到咁 以後唔撚課

大獎: 4星新光龍

佢今日有送,咪爆曬佢

wave 2好撚煩
次次都死隻npc

Wave 唔登夠隻王打點攪

入唔到房? 係咁錯誤316

呢隻都係中得3次咋

想問下大家 如果無5星光角 會用邊4隻入隊

已經30萬分
得8x個籃

法師係魔杖 奶果D係法杖? 唔識分

原來木法真係打到5 WAVE 早知唔抽

但都係有人死左

升左天音，駛唔駛升埋愛德華好

60抽 唔中 之後10抽卷中新角同貞德
另外想問係咪4隻角都裝活動卡最好？

其實今次隻四星光龍勁喺邊

dps

唔洗太急升 上期有無莉莉 水劍 光斧 教官其中一隻

4隻角都裝活動卡最好

唔撚用貞德用條30%攻龍好打好多

...不幸地 4星光 我淨係無天音

人地一下一下咁打
佢一下等於人地兩下仲要攻速快

教官 莉莉都有

意思係隻龍普攻嘅傷害？定係招技？

四星光龍中左一張，有無必要all in 四張？

平a呀

活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜」所發生的異常現象公告
2018/10/17（三）14:00（UTC+8）開始舉行的活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜」中，
經營運團隊確認，發現以下異常現象。

■異常現象內容
‧於團隊遊戲中使用「傑克南瓜槍」「吸血鬼燈籠」的武器技能，有可能會導致團體遊戲斷線。
‧BOSS戰「打倒！南瓜獨眼巨人」的團隊遊戲中，會顯示各隊伍的合計戰力。
‧活動頁面的首頁所記載的「特效設施」的效果內容有誤。
正確：「傷害提升○％」
錯誤：「攻擊力提升○％」

關於本異常現象，營運團隊正在進行調査。
最新進度將於本公告進行更新。

造成全體玩家的不便，營運團隊在此致上最深的歉意。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

你有錢咪屙

咁升天音咪得好丁D 莉莉都夠打2分

又有石

普攻d數字狂飛出黎
千幾千幾咁去

自己睇片啦

爸爸我要10抽

十抽啪啪啪

300石當執到啦

唔知升邊隻角先
資源有限

用過天音之後終於知道點解要迫害光斧
用過真係返唔到轉頭

有冇人計到可唔可係唔加速嘅情況下升爆活動建

依家用新光龍 再肥都打到野
相反天國的暗屬

評價網95/100光槍
點睇都101 屌打光斧

黃腳雞成日係你答好 好感動
自己個4隻都裝?最好1人1張5星 定1張5星上限解放曬先呀?其他用住3星活動卡先?

咁都要收好人卡

B害

唔會突啦,突完都唔會變100%

雞哥係此post僅餘嘅好心巴

5星 張符洗唔洗升?
定裝左就算?

呢樣真...

專門照顧有特別需要人士

唔升

特殊挑戰無得協力?

1人1張5星 = 25+25+25+25 = 100% up
3星卡只加biscuit, 唔加points

加points先係最重要, 所以唔好突

THX

今次個event仲加快養生

張符完活動突爆 會唔會仲好用過昔日時光

儲石到新年唔知儲到幾多

我講D野隨時有伏, 不能盡信

yeahhhhhh風弓
隻風龍終於有用

最多咪40抽

絕對會, 技能傷害UP:
昔日時光要滿血, 25% (滿突30%)
萬聖活動卡無條件, 20% (滿突25%)

你班大課長緊係啦

唔止啦
我諗60抽,計埋送劵

打高級定打特殊挑戰好呀?

突到爆咩?
唔係最多得4張咩?

我0課

交換所3張 (50, 75, 100南瓜)
POINTS 2張

仆性day會忍唔到手用左

上期到今期已經3000石

有冇link?

更正
交換所4張....

突到 我依家有4張係手
仲有張未換

送果張卡仲勁過呢次張5星卡

日本
聖誕, 新年
點忍手

升左好多張4星廢護符
諗住用住先

等40%攻光龍
放棄閪爾琪

今次張5星有20%防黑暗
送嘅冇

應該唔只5張
我依家有1張突2,2張0突,即係加埋已經有5張,但仲可以係SHOP度換多張

人馬好正

活動武換唔換好?

莉莉+利維坦打得贏wave5?
報吓用咩武幾lv幾環得唔得
唔想升隻三星光刀

必換

20%
仲要滿血先加攻

點解唔換 啲南瓜實有突

純打嬴wave5應該咩人都做到...

其實個機率up到去5.5%
好想抽多下

抽, 祝你中你想要GE野!

就係未做到先上黎問

光屬角得垃圾，無5星角，4星無天音無光刀，點打....

我4.5 都諗緊抽唔抽埋佢

入wave5變龍,打打打,變龍
應該殺到了
冇咩難喎

我有貞德,應該用邊隻好?另外仲有隻4星光龍+30%攻擊

貞德狗都唔屌
你自己變龍出普攻睇下差幾遠
4星個隻都係

唔夠打點算

片都比左你仲要問

打唔贏

比個陣睇睇

冇石

我55lv 34環 4*二階武打唔贏
本身諗住
同你地啲stat差少少我就谷埋上去
差好多我咪等建築算

上面條片無打第5波呀,

做咩我入唔到場
係咁話我error同離開房間

吸血鬼20環咋
仲有4星補冇練 同5星補撞左咁。。。

你係唔係on9架
sor真係忍唔住

俾兩隻闇龍我做乜, 我想要閪琪同光槍啊
得一隻3星愛德華打活動

照用水劍try try

挑戰關卡並不用打贏第五關，第五關的標準會比較高且困難時間也花比較久，只要拼９０秒內打贏第四關且在第五關一開始就自殺，就可以拿到跟第五關打完差不多的基礎積分（３０００分），除非能在１５０秒以內打完第五關才會更高

from巴哈

新4星光補值得升嗎？

值

講到自殺好易咁

唉 係咁話連線失敗

呢個陣過唔到又過份左少少既

用非光屬角好易死

終於

請問如果我把武升爆咗lv同解放曬 再升上二階 駛唔駛重新升同解放？

哇 1:21

梗係要啦

唔知係易左定點
已經連續幾場auto到boss wave再手動都仲有01:0x

唔該巴打

一升左4星風杖即刻變左究極體

法師成為今次活動最大羸家
風法>臭雞

風法破壞平衡

我都得了

係咪你個萬聖建高左LV呀?
每高1LV, 多5%傷害

入風法我們信

先得lv20
第一次過2分鐘果陣lv19

4星風杖好用過4星2階?
有無片望下?
4星2階個技範圍極細

手殘

一直都係20LV建築
用光斧終於過到2分鐘
今次唔知點解所有怪好乖企埋一齊

3階個範圍都好細
真係要靠到隻怪好埋先得

SHOP會越換越貴，可以換15張，但換4張夠啦 完左EVENT就突爆佢

唔係佢岩岩出完招都唔敢衝埋去用 扣左血個DPS仲低

真心正
可能唔用昔日用呢張
差5%但唔洗滿血
仲要5*卡突滿高LV D

如果我四張50%卡 咪好快刷哂個活動

唔會, 冇加速回技

係用黎清怪 保命用

我有換過黎試
果幾%唔係好覺

4星2階我打到9點都未打完
一升左就一場過左

光斧都過到

恭喜萬巴

4星3階好過5星2階?
諗緊隻尊整邊把好,4星加防

高級房好難入

之後就會鳩打都過

我而加用緊2張送既5星 2張50%P 一場惡夢9千幾分
4張應該fat fat 不過應該唔夠餅用

有冇人用過4星風刀？勁唔勁？

其實木法勁係因為被動一技+40%
當你冇滿血時都冇咗呢40%
剩底個20已經唔太重要
反而快啲回技仲好
回技唔係剩係回一招
而係4招都+4%

勁

5星

一定係5星

Od特攻 所有勁
問題係騎士之證短缺

今次活動變咗休閒

休閒下幾好

飛巴刷左幾多
一場得6千

唔使等場輕鬆清體

想練隻風但得刀，練下先

20幾萬

啲南瓜換MANA同錢都勁抵

之前個event打到嬲
因為垃圾連線問題

呢個時候走去升尊好似好反智

刷得咁少 唔似你

我以為你已經爆左活動 居然得20萬

上次d外國人打完證唔少人升左佢
凌晨水帝超成日見到武藏

愛德華值唔值得升？
抽唔到5星角

過唔過到wave5 我勉強過到 但唔穩

天音呢

加攻都幾多下，正

大師比隊野睇睇

根本唔急 石都唔洗爆都打得夠

你唔係齊角齊龍咩?
咁都過唔到?

我已經過到
但好麻煩

你有啲咩

琉卡
等滿建先挑戰wave關

有少少失望

單機刷野

有 升天音就ok?

飛巴想睇我呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

靠木法滿血先過到

火短 風法
冇了 首抽到而家

過到呀 但未升好 齊都無用

上面果隊 盲左

係 法師好用
如果有埋新光龍就掂哂

活動到26號,月尾先黎料

The Sweet Retreat boosts the stats of light-attuned adventurers and adds a percentage damage increase to all adventurers attacks while in any of the event stages.

As an event facility, its stat buffs will persist after the event ends,
but its damage increase effect is only active during the Trick or Treasure! event.

■活動限定設施「點心之家」
在聖城中建設，能讓光屬性角色的能力上升。
此外，還擁有能夠提升「充滿糖果的萬聖節派對之夜」中對敵人造成的傷害之特效能力。
等級提升，特效能力的效果就會變大（特效能力僅限於活動期間內有效）

紅字永久
金字萬聖關限定

即係升爆, 光系+8.5% hp, 7%攻

我無理解錯呀嘛?

2點打到而家岩岩打完 玩晒d honey
打埋2分鐘
建築30左
17萬分 隻眼好攰
聽日上50萬分

20 剛剛好100%

萬聖節2池

寶寶有幾隻西爾琪

換活動武比光槍再用光槍試下

暗法要來了

我入OK?

你 我入

二十抽中光斧 火5龍

我怕痛

百四萬分 射曬0張五星符 係咪可以棄

果把野好用？

單機刷冇得show off光槍d人

武技幾勁下

暗龍原來留返係31號 暗弓主場要黎啦

好過你依家個把

仲可以斷大家線

廿抽中左火短火刀火槍火法火弓風短風刀風槍風法風弓水槍水法水刀水短水弓光法光弓光短光刀光槍暗短暗刀暗法暗弓暗槍
火龍水龍新水龍光龍新光龍暗龍風龍各5條
請問算唔算歐

你意思係突滿4星暗龍?

呢個先係把武個功能

有鬼用咩到時又出隻利維坦三號

利維坦 已成為代名詞

無 SH石到新年

頭先睇下我真係可以突滿佢

食屎啦臭光槍
天音bb 世界第一

不過主控木法 換比佢noc都唔撚出技既

天音>>>>ALL光屬

係聖誕都唔抽

舔陰

光斧呢

死肥閪送都唔奶

想屌到佢大肚

咁我屌埋你地個份

想問下究極南瓜boss 點解冇得團打

月尾出隻暗法....破產

因為寫明冇得團打

又要抽成萬

西爾琪洗唔洗突爆

簽唔簽不抽卡同意書

屌咩仲未2分鐘到

洗

點樣一場6000 分 ??

其實啲ai咁垃圾
就算成team同屬5星
都只係得一隻發揮到
所以每屬1 pair 就爆機

單抽好似易中D，

頭30抽0彩，之後Up 咗機率之後單抽
出龍仔動畫 中新5星光槍。

隔幾個鍾之後單抽又出龍仔動畫 中貞德
隔幾分鍾之後單抽又出龍仔動畫 中廢5星卡

本來想抽4星新光龍，依家唔敢抽，係咪運氣已用盡

想快刷係咪打完WAVE4自殺就得

我終於知點解打高級團隊都計全隊戰力
原來全隊一齊裝加餅乾可以食晒加成有2倍餅
之前淨係裝住加P卡添

其實隻game啲怪幾難打
紅圈果啲唔講
啲怪近攻無準備直接黎
好難避
無啦啦就突然出左招中埋

最好就90秒內
加同屬

碌又冇無敵
點都係硬食
一係企埋邊

打得多會背到

AI日常

單抽未試過抽到4星或以上

呢次boss對遠攻黎講同木樁無分別，無一招會打得中
但我無風法

啲ai真係到都心酸
成個on9咁企係到

已經換曬50次錢，從來未試過有40萬係身

200%p卡up=九千幾分 (wave5自殺)

lily

點解係天音

碌又無敵
近戰爆發攻擊衝又無霸體無敵
仲要有紫圈呢樣野

個圈大啲走唔切真係橦係到等中

我覺得中左會易中D

Reddit見到

之前30鑽單抽未中過4是 啱啱用馬會apps買咗六合彩

one

wave5 打到隻手痛
淨係帶隻光斧鳩刷 wave4算

其實要刷籃，打埋wave5好，唔係到時夠分都未夠籃

個星沙有咩用?

扮工咪刷到W4 柯屎刷埋W5

啲餅乾好臭

5星武

4星都未整到。。慘

唉

其實單抽5星係唔係一定出龍仔動畫㗎？

70抽淨係最後10抽中張火龍
冇5*角比一埋龍我又有咩用
利申首抽莉莉+新手包中木法

好難兩分鐘
清小怪都清分半

唔係

差20秒 升光槍用光槍過

有我都想突爆，但70抽先得一隻

都唔會多好多籃
wave4平均都有2個一場既

打多幾次
有次啲怪企埋一齊就係你既時候

升高活動建

有冇巴打學咗光槍1枝Lv3?
Skill shift好似有啲奇怪

已經22級

我回咗3次體
手指又痛

吉怪仲細力過光愛德華

戰友試下帶風法清第3關 會唔會快D

抽咁耐都無乜5星角得首抽同新手包果隻 龍就一堆
雜色隊可以主力升邊4隻好 風法未有5星風龍 塞住咩龍比佢好
感謝巴打先

第３關一定要武技一野車爆晒，唔係既成日都開到盾

清怪應該斧太刀普攻
or 法師出技最快
但斧儲龍化好慢
扑兩下就避招出唔到尾hit 好on9既設計

20742259387
80lv垃圾光補求fd子

冇技可以一嘢殺

有得揀咩 塞其他屬好似更差

得一粒星沙可以換

唔肝target幾多分好

成日一BREAK 放兩招技就秒左WAVE5隻王 然後唔記得變龍

140 萬
每日兩-三條體 auto 就差唔多

唉我都想auto
手動都未過到

仲有mana
今個活動又唔肝 又多野換
幾佛其實

有無光槍版本既特關2min教學

其實真係光斧勁啲，早知唔抽

me20抽得2 無光槍

我既預感一直唔會錯
所以一開始目標就係4星龍

點整走支援？無人裝備 又唔俾突

過到啦屌 木法世界第一

推

10體=9千分 3-5個果籃 100經

我兩張10抽券
見到有隻新四星光屬就收左手
之後搵極都見唔到隻人仔
屌原來龍黎

木法先得1:01 你可以更勁!

係鬼
光槍勁到痴線

-6先過到 專心肝p

萬幾分一場

佢盡力啦

光斧對波係勁D

最佳成績 無第2次嫁啦

愛德華勁過晒

話晒都國家鍊金術師喎......

今日單抽中光槍
光斧+光槍都有 洗咩爭

你隻支援角用緊張卡

點做到

成隊光隊 光龍
冇人死 90秒內KO

4張就 50% 禮裝 就得啦

5星卡幾張

我兩隻都有
光槍屌打光斧

一張都冇

其實兩分鐘係易過食菜 唔好再po喇
你會唔會做完每日任務都post出黎先

你問我銀包啦 問我托

召喚日本巴出嚟表態

冇就老老實實 換4張5星算啦

gay好串
再串就屌爆係屎眼

要返去打朱比特